win10 打字問題

有沒人試過速成打字打某幾個組合就會成部機lag左係到要得幾秒先順返
成日打機打打下字打到某幾個組合就會係咁成部機lag左停左係到 要等幾秒先沒事 但又唔知咩問題

當年就係某部Win 8 Laptop個速成燥到我的起心肝轉用倉頡

完全唔撚知咩事
Ram cpu 沒overload 都唔知做乜鳩

以前試過，係唔知有咩撞左，洗左部機重裝就得

咁都好撚煩下

普通打字定用緊D咩software個陣?

長痛不如短痛
再揾方法都唔知揾幾耐

一打機開住魔獸個時就係咁

我玩英雄聯盟都有同樣問題 應該都係win10柒
但係打咗碼之後等一等又冇事

裝返win7嗰個囉 巴哈都有得down